
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Vous rencontrez également les élus concernés de la région Île-de-France , de la Ville de Paris , des départements , des communautés de communes et communes ainsi que les responsables de leurs administrations culturelles .
Entity Name (Type) :: Ville de Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Vous rencontrez également les élus concernés de la région Île-de-France , de la Ville de Paris , des départements , des communautés de communes et communes ainsi que les responsables de leurs administrations culturelles .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Vous rencontrez également les élus concernés de la région Île-de-France , de la Ville de Paris , des départements , des communautés de communes et communes ainsi que les responsables de leurs administrations culturelles .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ élu, responsable ]
deontique :: 1 :: [ responsable ]
pas_d_indication :: 1 :: [ élu ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ responsable ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ élu ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ responsable ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ élu ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Vous rencontrez également les élus concernés de la région Île-de-France , de la Ville de Paris , des départements , des communautés de communes et communes ainsi que les responsables de leurs administrations culturelles .
No features found.

